[電音EDM]𣎴死超人的Lamborghini

用左超人的主題曲同purple lamborghini做左個新vetsion,中意既可以share下